如果雲尼阿里教利物浦

炒左高普件垃圾
可唔可以好似李城咁奪得首次聯賽冠軍？

之前拎左次啦

幾時

15-16